如果今晚中六合彩頭獎，留名者每人派20000蚊

另捐1000萬畀流浪狗機構救下啲小動物

Lm

支持樓豬

留名先

hi 無圖

lm

LM

祝你好運

留名等收錢

Post 主不要走數！

劉明 樓主好心有好報

留名

一身蟻

#metoo

Lm好心好報

支持！

挑

😘

祝你身體健康

開post 但唔留number
你想點

Btw lm

多謝

屌你老母

比圖

Gchi

中左我捐一半做善事

我

圖呢?

留名捐錢

有冇一個post係有圖

等收錢

中咗幫我捐咗佢

Lm祝好運

頭獎5注中樓根就一個仙都無

Lmmm 如果我中左捐4成比慈善機構

好

Lm!!

留定先

lm買十仔

Okay

留名，集氣

多謝巴打

2萬 不得了

集氣？

支持

Lm 但希望我中

加油!

我果兩萬麻煩你幫我捐埋畀幫小動物機構